新職業-單車師

剛剛蘋果直播將軍澳有人唔小心響天橋跌左架單車去橋下的green object度

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

通渠師唔該

冰系魔法師，雪櫃攻擊

唔係空降師咩

啱啊，應該直接統合成空降

空降師係美軍嘅 唔好亂用